請找出劉德華、呂麗瑤、小米的共通點

劉德華 - 演唱會腰斬
呂麗瑤 - 告唔入教練
小米 - 股價高位跌五成

請找出以上三者的共通點

劉德華：乃TVB
呂麗瑤：
小米：乃共產黨

柒到冇朋友

三者都有中文名

欺騙大眾 ?

Made in china

都是中國人！

原來香港人真係咁善忙

同林奠有關

係都比佢公開加持過

你班五毛都覺得特首公開撐呂神，華神同小米但炒哂車值得派膠？

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種